點樣可以取消smartone同hkbn既短訊滋擾？

求助，佢地既訊息量大到真係我覺得被歐打了

我耳膜感到痛楚

係咪可以告佢暴動？

應該可以打去取消

smartone要去門市搞

send mail 同佢講唔再接收廣告
edm@smatone.com

什麼是歐打
是毆打不是歐打

0/5
改善同音字有你我做起